<!--
========================
pos panel (RedeemMainA)
pos="X,Y" 
X - горизонтально
Y - Вертикально
========================

-->
<config>
<setattribute xpath="/windows/window[@name='serverjoinrulesdialog']/panel[@name='content']/label[@name='labelConfirmationText']" name="font_size">23</setattribute>
<setattribute xpath="/windows/window[@name='serverjoinrulesdialog']/panel[@name='content']/sprite[@name='backgroundMain']" name="globalopacitymod">1.80</setattribute>
	<append xpath="/windows">
		<window name="RedeemMainA"  depth="51" width="397" height="688"  cursor_area="true" >
			<panel depth="23" controller="CharacterFrameWindow"  pos="-650,50" width="500" height="62" disableautobackground="true">
				<panel name="header" pos="99999,99999" width="0" height="0">
					<sprite depth="2" name="windowIcon" pos="99999,99999" width="0" height="0"/>
					<label depth="2" name="characterName" pos="99999,99999" width="0" height="0"/>
					<sprite depth="2" name="windowIcon" pos="99999,99999" width="0" height="0"/>
					<label depth="2" name="levelNumber" pos="99999,99999" width="0" height="0"/>
				</panel>			
				<rect depth="2" name="searchControls" width="327" height="43" pos="349,320">
					<texture depth="9" pos="260,80" width="420" height="76" pivot="center" texture="@https://lh-games.ru/img/logo-green.png"/>
					<sprite depth="8" name="backgroundMain" pos="99999,99999" width="0" height="0"/>
					<button name="characterButton" style="press" width="1" height="1" pos="50,-22" collider_scale="80.0" pivot="center" selected="true">
						
						<!--<texture depth="5" width="70" height="82" pivot="center" texture="@https://i.imgur.com/80qEtwV.png"/>-->
						<label depth="5" width="100" height="40" pivot="center" justify="center" text="Page 1"/>
						<sprite depth="5" name="backgroundMain" sprite="menu_empty3px" pos="0,0" width="100" height="40" color="[lightGrey]" type="sliced" pivot="center" globalopacity="true" globalopacitymod="1.8" />						
					</button>
					<button name="statButton" style="press" width="1" height="1" pos="500,-22" collider_scale="80.0" pivot="center">
						<!--<texture depth="5" width="-70" height="82" pivot="center" texture="@https://i.imgur.com/80qEtwV.png"/>-->
						<label depth="5" width="100" height="40" pivot="center" justify="center" text="Page 2"/>
						<sprite depth="5" name="backgroundMain" sprite="menu_empty3px" pos="0,0" width="100" height="40" color="[lightGrey]" type="sliced" pivot="center" globalopacity="true" globalopacitymod="1.8" />
					</button>		
					<button depth="4" name="coreStatButton" style="icon30px, press" pos="99999,99999" width="0" height="0" sprite="ui_game_symbol_trophy" pivot="center"/>
				</rect>
				<rect>
					<panel name="previewFrame" pos="99999,99999" width="0" height="0">
						<rect>
							<sprite depth="8" name="backgroundMain" pos="99999,99999" width="0" height="0"/>
							<texture depth="2" name="playerPreview" material="Materials/Transparent Colored" pos="99999,99999" size="1,1"/>
						</rect>
					</panel>
					<panel name="equipment" pos="99999,99999" width="0" height="0">
						<grid name="inventory"/>
					</panel>
				</rect>
				<rect visible="{showcharacter}" pos="485,200">
					<lootboxentry text_name="Правила" posx="0" posy="0" name="Правила Сервера" description="[DCA103]1. Основное[-]
					1.1. Администратор всегда действует в интересах сервера. Любое из его действий - действие во благо развития сервера.
					1.2. Зайдя на сервер вы автоматически соглашаетесь с данными правилами.
					1.4. Запрещено выдавать себя за администрацию сервера или её помощников.
					1.5. Запрещено разжигание межрасовой, межнациональной, межрелигиозной розни, дискриминация по половым, религиозным, физиологическим и другим признакам.
					1.6 Дестабилизация сервера или попытки обрушить сервер, путем специально вызванных лагов или подобных действий.
					1.7. Игра в Альфа тесте и ответственности никто не несет за возможные ошибки игры					
					[DCA103]2. Игровой процесс[-]
					2.1. Запрещены любые виды не честной игры (Программные либо использование ошибок Альфа игры.)
					2.2. Запрещены любые виды мошенничества
					2.3 Запрещено проникать в дома (без разрешения хозяина)
					2.3.1 Запрещено находится на крыше дома.(без разрешения хозяина)
					2.3.2 Запрещено наносить ущерб чужому имуществу.
					2.3.3. Запрещено: лутать, разрушать, вносить изменения в чужие постройки без разрешения хозяина.
					2.3.4. Постройки без land claim block считаются ничейными.(уточняйте на онлайн карте)
					2.3.5. Запрещено призывать зомби рядом с чужой базой. (Делать это намеренно чтобы базу сломали).
					2.4. Запрещено строительство Городах ,торговцев (в их квадратах). На онлайн карте, можно найти место жительства и нажать Region files. Если Вы в 1 квадрате города и торговца - строиться там нельзя!
					2.5. Запрещено строительство в красных зонах.(см. Онлайн карту - Region Remove,Adv.Claims Zone).
					2.6. Запрещено убивать игроков и расставлять мины вне своих защитных укреплений.
					2.7. Запрещено надоедание игрокам (стрельба без урона по игроку постоянная, помеха в строительстве и прочее)
					2.8 Запрещена посадка деревьев в глобальных масштабах.(Вызывающие просадки ФПС)
					2.9 Квестовые задания и лут исключительно для игроков которые его активировали.
					2.9.1 Запрещено мешать другим игрокам лутать дома или выполнять квесты.(Игрок должен попросить покинуть здание)
					2.9.2 Если игрок не захотел по требованию уходить, то нужно отправить репорт ($calladmin ник игрока и суть проблемы) Так-же отправить скриншот в лс админу.
					2.9.3 Если вы не заметили что лутается другой игрок в здании, а он уже забрал лут, то рассмотрению не подлежит.
					2.10 Аирдроп - те кто первый взял того и дроп"/>
					<lootboxentry text_name="Правила 2" posx="280" posy="0" name="Правила Сервера 2" description="[DCA103]3. Игровой чат / Дискорд[-]
					3.1. Запрещены флуд, реклама.
					3.2. Запрещены чрезмерное количество жаргонных слов, грубые и нецензурные слова или выражения.
					3.3 Запрещены оскорбления, угрозы, клевета.
					3.4 Запрещено размещение провоцирующих сообщений по отношению к игрокам, с целью вызвать конфликты, взаимные оскорбления.
					3.5 Запрещено использование выражений, унижающих человеческое достоинство и/или несущих оскорбительную охарактеризацию личности.
					3.6 Запрещено обсуждение действий Администраторов и Модераторов на сервере, обсуждение допускается только в лс с админом.
					3.7 Сообщения, содержащие любые ссылки кроме тех, что ведут на официальный сайт/форум/дискорд проекта.
					[DCA103]4. Игровые ники[-]
					4.1 Никнейм не должен содержать в себе оскорбительных слов, мата, слов, имеющих явный порнографический или провокационный характер, ссылок, рекламы.
					4.2. Запрещено использовать нечитаемые ники состоящие только из символов.
					[DCA103]5. Форс-мажоры (непредсказуемые события)[-]
					5.1. Если игрок при дисконнекте теряет что-либо - это форс-мажор и возврату не подлежит.
					5.2. Если вы впустили к себе игрока жить и он вас обокрал - это форс-мажор и расследованию не подлежит.
					5.3. Игра в Альфа тесте и ответственности никто не несет за возможные ошибки игры.
					[DCA103]6. Администратор онлайн[-]
					6.1. По мере возможностей, администраторы играют бок о бок с игроками.
					6.2. Любые попытки клянчить что-либо.					
					Соблюдайте правила, уважайте друг-друга... Помните вы играете не в сингле, и кроме вас на сервере есть другие игроки...
					Администрация оставляет за собой право дополнять или редактировать правила по своему усмотрению без дополнительного уведомления."/>
					<lootboxentry text_name="Рекомендации" posx="0" posy="-120" name="Рекомендации" description="[DCA103]7. Рекомендации[-]
					7.1. Все средства передвижения используются под ответственностью самих игроков. Администрация сервера ГАРАНТИРУЕТ - средство пропадёт и лут тоже. Разработчики в курсе ситуации, когда ситуация изменится - не известно. Если пропало что-либо (транспорт или лут внутри транспорта) - даже не пишите, мы не отвечаем за ошибки игры. Мы скачиваем сервер с официального источника и просто ЗАПУСКАЕМ. Всё что тупит, тормозит, не так как хотелось - все на форум разработчиков.
					7.2. Не рекомендуем категорически селиться в ЛЮБЫХ домах. Причина проста - квесты выдаёт торговец на зачистку домов.
					7.3. Закрывайте дома чтобы постороние люди не могли проникнуть к вам внутрь.
					7.4. Если вы попали в чужой дом(случился баг или еще что)незамедлительно используйте команду для телепорта.
					7.5. Убирайте личный транспорт в ящик или в инвентарь! Не оставляйте его на улице или у своего дома."/>
					<lootboxentry text_name="Комманды" posx="280" posy="-120" name="Комманды" description="[E23A04]Список команд может отличатся[-]
					[DCA103]/weathervote[-] - Запускает голосование за смену погоды.
					[DCA103]vote[-] - Для получение бонуса за голосование в мониторинге.
					[DCA103]calladmin[-] - Сообщить админу о проблеме(Пример: calladmin текст (calladmin торговец забоговался).
					[DCA103]balance[-] - Баланс донатных монет.
					[DCA103]!spawn[-] - Телепорт на спавн.
					[DCA103]/top[-] - Топ игроков.
					[DCA103]/sethome[-] - Установить дом(Вам нужно находится в пределах своего собственного клайма).
					[DCA103]/bloodmoon[-] - Узнать сколько дней до красной луны.
					[DCA103]/mutevote[-] - Запуск голосование за мут игрока.(Требуется 5 игроков, 3 должны пороголовать за 1 вариант)
					[DCA103]/kickvote[-] - Запуск голосование за кик игрока. (Требуется 5 игроков, 3 должны пороголовать за 1 вариант)
					[DCA103]/stuck[-] - Если вы застряли.(Не может быть использовано внутри клайма другого игрока.)
					[DCA103]/market[-] - Телепорт в торговую зону. /marketback - вернет вас обратно (Вы должны находится на месте маркета тп)
					[DCA103]/bike[-] - ТП велосипеда 
					[DCA103]/minibike[-] - ТП минибайка
					[DCA103]/jeep[-] - ТП авто
					[DCA103]/gyro[-] - ТП вертолета
					Чтобы использовать команду, вам нужно находится в пределах своего собственного клайма и быть на ТС, чтобы зарегистрировать этот ТС для ТП напишите команду подходящую для транспорта.
					[DCA103]/suicide[-] - Убить персонажа.
					[DCA103]/friend[-] - Телепорт к другу. (Пример: /friend 348 (348 это ид друга))Чтобы узнать ид: в консоле на F1 пишем lpi Друг должен принять тп /accept"/>
					<lootboxentry text_name="Информация" posx="0" posy="-240" name="Информация" description="Рестарты:12:00,16:00,21:00,02:00
					[DC3803]Внимание!Не оставляйте транспорт на улице! Сброс каждые 3 дня![-]
					------------------------------------------------------------------------
					[E23A04]Admin: sLim Long[-]
					[65CD03]Support: Ex[-]
					[65CD03]Support: I am Groot[-]
					------------------------------------------------------------------------
					Wipe 19.08.20
					------------------------------------------------------------------------
					vk.com/7dtd_lh
					lh-games.ru"/>
					<lootboxentry text_name="Донат" posx="280" posy="-240" name="Донат" description="[DCA103]5 Наборов Книг(на выбор)[-] = 500 Р
					[DCA103]Набор всех книг[-] = 2500 Р
					------------------------------------------------------------------------
					[DCA103]Home Premium[-] = 200 ₽ (Дает возможность установить 2 точки тп)
					[DCA103]LvL[-] = 6 Р 1LVL (Поднятие левела игрока.)
					[DCA103]Перенос базы[-] = 8 Р 1м² (Перенос базы в доступное место.)
					[DCA103]Супер инструмент[-] = 1500 Р (Дает возможность ломать блоки с 1 удара(есть ограничения в использовании))
					[DCA103]Цветной ник[-] = 100 Р (Дает возможность изменить цвет ника в чате и добавить [тег])
                    ------------------------------------------------------------------------
					[65CD03]Резерв слоты:[-]
					[DCA103]1 Неделя[-] = 120 Р
					[DCA103]1 Месяц[-] = 300 Р
					[DCA103]3 Месяца[-] = 750 Р
					[DCA103]6 Месяца[-] = 1850 Р
					[DCA103]1 Год[-] = 2850 Р
					------------------------------------------------------------------------
					Так же есть онлайн магазин предметов.
					------------------------------------------------------------------------
					Для приобретения доната писать Админу (sLim Long)"/>
					<lootboxentry text_name="О сервере" posx="0" posy="-360" name="О сервере" description="Простой сервер со средней сложностью.
					------------------------------------------------------------------------
					[DCA103]На сервере добавлено:[-] 
					Декор.(Для крафта предметов сделайте Workbench Decor)
					Квесты тира 6, их можно купить у торговца.
					------------------------------------------------------------------------
					[DCA103]На сервере:[-]
					Увеличены кол-во зомби."/>
					<!--<lootboxentry text_name="COMING SOON" posx="280" posy="-360" name="COMING SOON" description=""/>
					<lootboxentry text_name="COMING SOON" posx="0" posy="-480" name="COMING SOON" description=""/>
					<lootboxentry text_name="COMING SOON" posx="280" posy="-480" name="COMING SOON" description=""/>
					<lootboxentry text_name="COMING SOON" posx="0" posy="-600" name="COMING SOON" description=""/>
					<lootboxentry text_name="COMING SOON" posx="280" posy="-600" name="COMING SOON" description=""/>-->
				</rect>
				<rect visible="{showstats}" pos="485,200">
					<lootboxentry text_name="Rules ENG" posx="0" posy="0" name="Rules ENG" description="[DCA103]1. General[-]
					1.1. The administrator always acts in the best interest of the server. Any of his actions is an action for the benefit of the server development.
					1.2. By logging into the server, you automatically agree with these rules.
					1.4. It is forbidden to impersonate the server administration or its assistants.
					1.5. The incitement of interracial, interethnic, interreligious hatred, discrimination on the basis of sex, religious, physiological and other grounds is prohibited.
					1.6 Destabilization of the server or attempts to bring down the server through specially caused lags or similar actions.
					1.7. Playing in the Alpha test and no one bears responsibility for possible game errors
					[DCA103]2. Game process[-]
				    2.1. Any kind of unfair play is prohibited (Software or use of Alpha game bugs.)
					2.2. Any kind of fraud is prohibited
					2.3 It is forbidden to enter houses (without the permission of the owner)
					2.3.1 It is forbidden to be on the roof of the house. (Without the permission of the owner)
					2.3.2 It is forbidden to damage someone else's property.
					2.3.3. Forbidden: loot, destroy, make changes to other people's buildings without the permission of the owner.
					2.3.4. Buildings without a land claim block are considered no-man's. (Check on the online map)
					2.3.5. It is forbidden to summon zombies near someone else's base. (Do this on purpose to break the base).
					2.4. It is forbidden to build Cities, merchants (in their squares). On the online map, you can find your place of residence and click Region files. If you are in 1 square of a city and a merchant, you cannot build there!
					2.5. Prohibited construction in red zones. (See Online map - Region Remove, Adv.Claims Zone).
					2.6. It is forbidden to kill players and place mines outside of their defenses.
					2.7. It is forbidden to annoy players (constant shooting without damage at the player, interference in construction, etc.)
					2.8 Prohibited tree planting on a global scale. (Causing subsidence FPS)
					2.9 Quest tasks and loot exclusively for the players who activated it.
					2.9.1 It is forbidden to prevent other players from looting houses or completing quests. (The player must ask to leave the building)
					2.9.2 If the player did not want to leave on demand, then you need to send a report ($calladmin the player's nickname and the essence of the problem). Also send a screenshot to the admin.
					2.9.3 If you have not noticed that another player is looting in the building, and he has already taken the loot, then it is not subject to consideration.
					2.10 Airdrop - those who took the first one and drop"/>
					<lootboxentry text_name="Rules ENG 2" posx="280" posy="0" name="Rules ENG 2" description="[DCA103]3. Game Chat / Discord[-]
					3.1. Flood and advertising are prohibited.
					3.2. An excessive amount of slang words, rude and obscene words or expressions are prohibited.
					3.3 Prohibited insults, threats, libel.
					3.4 It is forbidden to post provocative messages in relation to players in order to cause conflicts, mutual insults.
					3.5 It is forbidden to use expressions that demean human dignity and / or carry an offensive characterization of the person.
					3.6 It is forbidden to discuss the actions of Administrators and Moderators on the server, discussion is allowed only in LAN with the administrator.
					3.7 Messages containing any links other than those that lead to the official site / forum / discord of the project.
					[DCA103]4. Game nicknames[-]
					4.1 The nickname must not contain offensive words, obscenities, words that are obviously pornographic or provocative, links, advertisements.
					4.2. It is forbidden to use unreadable nicknames consisting only of symbols.
					[DCA103]5. Force majeure (unpredictable events)[-]
					5.1. If a player loses something when disconnecting, this is force majeure and cannot be returned.
					5.2. If you allowed a player to live with you and he robbed you, this is force majeure and cannot be investigated.
					5.3. Playing in the Alpha test and no one bears responsibility for possible errors in the game.
					[DCA103]6. Online administrator[-]
					6.1. Whenever possible, administrators play side by side with the players.
					6.2. Any attempts to beg for something. Follow the rules, respect each other ... 
					Remember, you are not playing in a single, and besides you there are other players on the server ...
					The administration reserves the right to supplement or edit the rules at its own discretion without further notice."/>
					<lootboxentry text_name="Recommendations" posx="0" posy="-120" name="Recommendations" description="[DCA103]7. Recommendations[-]
					7.1. All vehicles are used under the responsibility of the players themselves. The server administration GUARANTEES - the tool will disappear and the loot will also be lost. The developers are aware of the situation, when the situation will change - it is not known. If something is missing (transport or loot inside the transport) - do not even write, we are not responsible for game errors. We download the server from the official source and just START. Everything that dulls, slows down, not as it wanted - everything to the developers forum.
					7.2. We do not recommend categorically settling in ANY houses. The reason is simple - the quests are issued by the merchant for cleaning houses.
					7.3. Close houses so that strangers cannot get inside you.
					7.4. If you find yourself in someone else's house (there was a bug or something else), immediately use the command to teleport.
					7.5. Put your personal transport in a box or in your inventory! Do not leave it outside or outside your home."/>
					<lootboxentry text_name="Commands" posx="280" posy="-120" name="Commands" description="[E23A04]Command list may differ[-]
					[DCA103]/weathervote[-] - Starts voting for weather change.
					[DCA103]$vote[-] - To receive a bonus for voting in monitoring.
					[DCA103]$calladmin[-] - Report a problem to the admin (Example: $ calladmin text ($ calladmin the merchant forgot).
					[DCA103]$balance[-] - Balance of donated coins.
					[DCA103]!spawn[-] - Teleport to spawn.
					[DCA103]/top[-] - Top players
					[DCA103]/sethome[-] - Set home (you need to be within your own claim).	
					[DCA103]/home[-] - Teleport to home.					
					[DCA103]/bloodmoon[-] - Find out how many days until the red moon.
					[DCA103]/mutevote[-] - Start voting for the player's moot. (Requires 5 players, 3 must vote for 1 option)
					[DCA103]/kickvote[-] - Start voting for the player's kick. (Requires 5 players, 3 must threshold for 1 option)
					[DCA103]/stuck[-] - If you are stuck. (Cannot be used inside another player's claim.)
					[DCA103]/market[-] - Teleport to the trade area. / marketback - will return you back (you must be at the place of the TP market)
					[DCA103]/bike[-] - TP of the bike
					[DCA103]/minibike[-] - TP minibike
					[DCA103]/jeep[-] - TP auto
					[DCA103]/gyro[-] - helicopter TP
					To use the command, you need to be within your own claim and be on the vehicle, to register this vehicle for the TP, write a command suitable for the vehicle.
					[DCA103]/suicide[-] - Kill the character.
					[DCA103]/friend[-] - Teleport to a friend. (Example: / friend 348 (348 is a friend's id)) To find out the id: in the console on F1, write lpi A friend must accept TP / accept"/>
					<lootboxentry text_name="Info" posx="0" posy="-240" name="Info" description="Restarts: 12:00,16:00,21:00,02:00
					[DC3803]Warning: Do not leave vehicles on the street! Reset every 3 days![-]
					------------------------------------------------------------------------
					[E23A04]Admin: sLim Long[-]
					[65CD03]Support: Ex, I am Groot[-]
					------------------------------------------------------------------------
					Wipe 08/19/20
					------------------------------------------------------------------------
					vk.com/7dtd_lh
					lh-games.ru"/>
					<lootboxentry text_name="Donat" posx="280" posy="-240" name="Donat" description="[DCA103]5 Sets of Books (optional)[-] = 7 $
					[DCA103]Set of all books[-] = 35 $
					------------------------------------------------------------------------
					[DCA103]Home Premium[-] = 3 $ (Allows you to set 2 points of TP)
					[DCA103]LvL[-] = 0.30 $ 1LVL (Raising the player's level.)
					[DCA103]Transfer base[-] = 0.50 $ 1m² (Transfer base to an accessible place.)
					[DCA103]Super tool[-] = 20 $ (Gives the ability to break blocks with 1 hit (there are restrictions on use))
					[DCA103]Color nickname[-] = 1.50 $ (Allows you to change nickname color in chat and add [tag])
                    ------------------------------------------------------------------------
					[65CD03]Reserved slots:[-]
					[DCA103]1 Week[-] = 2 $
					[DCA103]1 Month[-] = 4 $
					[DCA103]3 Months[-] = 10 $
					[DCA103]6 Months[-] = 25 $
					[DCA103]1 Year[-] = 38 $ 
					------------------------------------------------------------------------
					There is also an online item store.
					------------------------------------------------------------------------
					[65CD03]Payment only through (Pay Pal)[-]
					To purchase donation, write to the Admin (sLim Long)"/>
					<lootboxentry text_name="About" posx="0" posy="-360" name="About" description="A simple server with medium difficulty.
					------------------------------------------------------------------------
					[DCA103]Added on the server:[-]
					Decor (For crafting items, make a Workbench Decor)
					Tier 6 quests can be purchased from a merchant.
					------------------------------------------------------------------------
					[DCA103]On the server:[-]
					The number of zombies has been increased."/>
					<!--<lootboxentry text_name="COMING SOON" posx="280" posy="-360" name="COMING SOON" description=""/>
					<lootboxentry text_name="COMING SOON" posx="0" posy="-480" name="COMING SOON" description=""/>
					<lootboxentry text_name="COMING SOON" posx="280" posy="-480" name="COMING SOON" description=""/>
					lootboxentry text_name="COMING SOON" posx="0" posy="-600" name="COMING SOON" description=""/>
					<lootboxentry text_name="COMING SOON" posx="280" posy="-600" name="COMING SOON" description=""/>-->
				</rect>
				<rect visible="{showcore}"/>
			</panel>
		</window>
		<window name="RedeemOverlay" anchor="LeftTop" depth="40" >
			<panel name="content" width="800" height="76" depth="10" pos="0,20" disableautobackground="true">
			<texture on_drag="true" on_press="true" size="800,76" texture="@https://lh-games.ru/server/QR.png" depth="11" pos="500,-950"/>
				<!--<rect name="background" width="1920" height="1080" depth="11" pos="0, 0" >		
				</rect>-->
			</panel>			
			<sprite depth="-10" color="0,0,0,255"  pos="500,0" type="sliced" width="800" height="1036" globalopacity="true" globalopacitymod="1.2" />
		</window>


	</append>
</config>
